一人一個前度留低俾你既習慣

分手後 對方既習慣 慢慢你會發現 已經變成左自己既習慣

之前男朋友成日口爆我, 但我冇多謝佢
而家好掛住佢

即係依家口爆就成為左你習慣啦
岩唔撚岩?

推

聽張國榮嘅歌

1.好夜都唔訓，等佢sms/msn我，好似而家咁
2.好鍾意幫人，因為佢講過鍾意我好人
3.只會鍾意佢一個

佢射完精會摔下龜頭
我而家都跟著做

食雞翼一定食埋軟骨

射落佢龜頭度

每個袋都會放一個熊寶貝

而加女朋友都會問點解放背囊件衫咁香之後係度索

去旺角一定會買 ico既donut

捱夜

諗到有咩關於佢既事我就會寫低係ig

其實我唔想你係ex

1.變到好鍾意豬嘅野
2.會照顧人
3.會成日同公仔講野
4.明明唔係好鍾意earl grey都見到都會飲同食關係佢嘅野
仲要好多

本身異地
時差8個鐘
習慣左佢當地時間既生活

岀街帶紙巾
要幫佢抹嘴

聽JJ

喺我身邊

本身唔食菇同蕃茄 因為佢唔再抗拒 而加都有食

叫烏冬做烏冬麵

每日都諗緊點先可以令佢變成我未來老婆

每條女都要中出